陳雲：中國的西，香港人可以屌，但中國的法律，唔該死撚開

陳雲：美國與香港的利益共同體與價值共同體。美國有龐大的投資、駐外人員、金融利益及政治情報工作放在香港。更長遠的，是美國要用香港的國際交易行為、金融秩序和法治秩序持續影響中共，令中共遵守國際行為（美式的全球化）和遵守美式的交易秩序（美元的金融秩序）。逃犯引渡條例修訂，是中共反客為主，中共企圖在香港翻盤和偷襲，令中共的司法權力毫無障礙地進入香港，侵害了美國在香港的現實利益，打斷了美國的長期部署，美國的強烈反應是可以預期的。美國如果不反敗為勝，反將中國一軍，狠狠教訓中共一次，用美國內部立法加強防衛香港憲法，那麼這個美國就是要被中共打敗的了，中共的百年馬拉松要成功了。
中共在G20高峰會之前扮死狗，不要臉。求實利，美國如果不提防，對中國從輕發落，就會再變成克林頓的愛華熊貓。
美國想死，就放棄香港囉。美港大家一齊死，香港死先，我們香港人移民走路，沒所謂。
這方面，美國與香港有利益共同體，而香港人熱愛的人權與自由觀念，也與美國的價值觀一致。
目前，我們向美國請願，要求協助香港，就是基於政治利益共同及價值觀共同的基礎。
中國與香港有利益共同（但中國在香港的利益遠遠高於香港！），但中港之間並無價值觀的共同，二百萬香港人出來遊行，證明香港人討厭中共，中共令香港人噁心。中國的錢，香港人可以賺；中國的西，香港人可以屌，但中國的法律，唔該死撚開，留在深圳河以北。這方面，香港要與美國結成實然邦聯，才可以制衡中共，也令到美國可以放心讓香港繼續留在中美的中介地位。
我們向美國請願，要求美國通過《香港人權及民主法案》，是一個令香港可以位於中立，繼續維持安定繁榮和文化蓬勃的一步。一旦成功，香港人發大財。
香港與美國在利益共同及價值觀共同方面，甚至高於中國。問題是，美國的民主黨系統在香港任用的泛民，向中共靠攏而出賣了美國的利益！這一點，特朗普總統的共和黨系統，必須知道。
其他的論述，我留在文化沙龍講述。

國師發功

近來咁撚多陳雲post 架 ., diu

陳雲癲夠未，美國唔會因為香港而死，最多係賺少咗

冇人想做呀屌你老母，簽聯合聲明個陣香港人有撚話事權，未讀過初中歷史？

呢篇就玩分化美港關係

恐嚇吖
唔係都要講到係啦
唔好斟着呢啲位

係既話送中一早過咗，仲使乜週遊列國仲要見埋共和黨既彭斯呀